[集思廣益]想幫我主人買保險，邊隻最好？

睇左5間
Bluecross
FWD
Msig
Petble
Onedegree

有冇巴絲有幫自己主人買保險？
依家暫時揀左onedegree,價錢黎講算係五間入面嘅中等，所以anal coverage都係中等

但係得佢先做到90%賠償，其次係msig80%，如果唔計大病做大手術，只係一年去睇幾次醫生check下驗下其實個coverage($30000)都夠玩

利申 打手死全家

主人即係貓狗

警務人員子女關注組

因為我係養貓，所以先叫佢主人

但係無論貓狗都可以幫佢買

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

推

24小時黎講，呢間算係咁
你同東區／方舟個d比，佢地直頭係誤診搞到你隻寵物命都無，城大最多都係食水深

如果你隻主人唔算嚴重的話，建議等到日間去跑馬地何大成／灣仔動物醫院／雅各呢d

但諗到要打晶片，有少少擔心

打晶片好似種痘咁，傷口可能會大少少，但都應該唔會大過絕育

上網見過人話貓隻打晶片會容易發展成惡性腫塊

唔係卦

參考下

比你咁講一講真係驚
遲d仲要帶埋佢去外國或者要打瘋狗針

所以我都心大心細

最後你簡左咩

One degree